# Ответы на вопросы

## Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Рекурсия - это деление на более мелкие, аналогичные задачи, путем приведения её к менее сложным действиям. Рекурсия - вызов функцией самой себя.

На практике рекусия используется, когда одну задачу нужно выполнить несколько раз, путём повторения тех же действий и сведению её к простому действию.